如果肌肉撕裂韌帶鬆左應該睇咩？

如題

婦產科

泌尿科

醫生

普通家庭醫生 然後叫佢轉介物理治療？
定直接睇物理治療？

物理治療要轉介

骨科囉

骨科

精神科